[驚嚇] 達哥：3月19至開返台！！

世界末日啦

小學雞點捱一個月

毒撚點捱一個月

係咪同vivi tam去東京

不想做人了